龍門一秒鐘龍門一秒鐘從迎接你變做目送

何仔開心到

透過 HKG Web 分享一則貼文：【體育台】龍門一秒鐘龍門一秒鐘從迎接你變做目送

呢件五毛嚟

佢為金錢而戰

你都係

卡富都柒你00後？

佢係

爆會員私隱
拉暴

大雞樂＝鐘培生haters

呢個唔係私隱，可推